[on9無藥醫] 店東涉強姦16歲女生 牛肉麵店聲稱「退股離職」被質疑造假

【星島日報報道】因對食客貼出「霸氣」規條聞名的牛肉麵店其34歲姓李店東，涉嫌於上月在大埔區非禮一名16歲女生，其後再在深水埗區一間賓館涉嫌強姦女生。相關的牛肉麵店貼出告示，指因私人理由，相關人士已於去年12月31日退股，一切事務與牛肉麵店無關。不過有網民質疑，有關聲明與公司註冊處紀錄不符，懷疑有不準確成分。而本網根據公司註冊處資料，亦暫未見到相關的股權變動資料。

有網民貼出照片，見到牛肉麵店聲稱，原股東及負責人李XX，因私人理由已於2017年12月31日正式退股及離職，並於2018年1月1日生效，「由即日起，李先生在外一切事務，金錢債務、華洋瓜葛（轇轕），均與本公司無關，本公司一概恕不負責」，下款為「XXX牛肉麵有限公司」。

但有網民認為店家講法可信性成疑，質疑是為免案件拖累生意，才宣稱撇清關係，有網民更到公司註冊處查冊發現，該牛肉麵店的登記名稱為「XXX牛肉麵集團有限公司」，告示少了「集團」2字，而且公司註冊處並無相關退股變動登記。

據悉懷疑被侵犯的女生顯得情緒低落，家人查問後揭發事件，並於本周二（2日）陪同女生到大埔警署報案。警方前日早上在大埔區以涉嫌非禮及強姦罪名，將李拘捕。案件交由深水埗警區重案組第二隊接手跟進。李被通宵扣留調查。疑犯已獲准保釋候查，須於1月中旬向警方報到。消息指，受害女生就讀中四，而被捕男子已婚，與妻子育有一對子女。

檔野等收皮啦

男人真係悲哀 生意成功又有家庭一舖精上腦就衰左
深水埗一地都係

想保住？

抵撚死啦 寫哂粗口喺間舖到
唔係好串自己簡客做㗎咩